Bno人問： 英國有咩行業有市場， 而華人有優勢

如題

教中文

應該融入，而不是強調華人身份

教歷史。

做雞

Chinese takeaway

洗碗

開油站

餐館囉

你喺英國開間茶餐廳又好茶樓又好都會發過豬頭

甚至乎叫你老母求其炒個咕嚕肉都已經夠

英國最差就係食物...

我地bno 連登仔過去搞返條港人街照顧手足

放下身段 由低做起

下欄工多
同埋睇你學歷幾高 但你要預左同工不同酬
無可能會再好似喺香港咁易就業同只要肯捱就可以賺到好多錢
但你嘅下一代會有人權同有機會透過當地教育向上流

Chinese restaurant waiter Ching Chong

英國人連炸魚薯條都可以整到好難食

BNO平權正視聽
連登一向有大量風向L、放負L，睇到BNO平權消息就用割97後等風向挑撥離間，大家上連登請帶埋個腦。

我從六月開始打英國戰線，希望嚮呢度講幾句。
第一，BNO平權唔會割97後，因為我地一向都係爭取救BNO及其後代。，除非你係雙非，否則幾乎一定會受惠。
第二，BNO平權絕對係同美國行動有關係，故此毫無疑問就係一個救手足之舉，甚至可能與軍事撤僑有關。
第三，BNO平到權主要唔係用包機包船黎接香港人去英國，亦都冇咩可能會接，畢竟人數太多。平到權最大重點係BNO變正式英國國民，中共逼害英國國民嘅話，英國以至美國就有理由做野。
第四，BNO平權估計會寬鬆處理，英屬香港人（BOTC、BDTC、CUKC）無BNO或者已經過期應該都ok。因為英國情報已經判斷香港情況差到似烏干達難民。
第五，BNO平權大家可以更加無後顧之憂，因為將來要良民證黎移民，可以向英國當局申請。

BNO平權有助香港建立海外屬地 黃色經濟圈全球化

佢嗰度整返個呢little Hong Kong創業
記得科水比抗爭運動請流亡手足